新年俾大陸親戚偷PS VR嗰位巴打依家點？

巴打你啲蝗親戚坐左監未？

巴打呢單野你都記得

利申我都想知

幫推

留名跟進

推

Lm

lm

你唔好話俾我聽以和為貴無告佢呀
推

嗰時唔係就係話會告, 入到司法程序, 所以先停咗update咩

唔係Ps4咩

係ps4

係喎

我想知

我都想知

唔講唔記得

LM

想知比親戚打爛絕版模型個個巴打後尾點多啲

我都記得

熱情地留名

人間蒸發

被

絕版黃金聖鬥士

留名

留名睇後續

USB線，全部通哂啦

希望條撚樣吾係吹水

吾你老母

( Show Blocked User - 含J待發 )吾你老母

ps4同vr兩樣都有

泥你老母

vr都有

吾吾吾吾吾？？吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾？吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾？？？吾吾吾吾吾？吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾？？？？？？？？吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾？？？吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

支那人無個好人
支那親戚 有錢既扮大袋 無錢既貪你小便宜
支那應該核平幾次，清洗下

搭單問，David仔食撚左屎未？

屌告鳩條支那賤畜又係益左佢食皇家飯
點樣先可以整到佢仆街死？

唔係釘廖仔咩

等睇事主上水

洗唔洗拋個西瓜先？

黃道益呢

留名 好似仲有個絕版模型巴打

唔知點解笑撚到傻咗

吾

屌爆血管笑死

記得個蝗媽個封利是係塊樹葉

笑死

係咪利是封塞樹葉果個

笑撚死

好似係

會唔會比人告反轉頭

劈頭就話人撚樣邊夠你玩

係喎去左邊

搭單問埋賣鎖機ps4條友得唔得

#11 大媽與賤嬰兒
3 個月前
話說巴打你新年單野搞成點
下個月上庭

成功阻止8個蝗做香港人

聽日母親節啊你兩個孝順仔

係條街到笑死

Push

Lm跟進

點解我會笑

推一推

跟進

我想知聖鬥士單野後續多d喎

pish

嗰位巴打上嚟回應下

lm跟進

兩個都想知

又會咁好記性

推到嗰兩位巴打睇到

睇得出巴打好火滾

我反而想知noel chan夫妻點喎

邊個post見到？

咩情況

想知埋另一單絕版星矢點

推到巴士回poat

果時都比人質疑係吹水啦
乜撚野都無，又唔肯影班親戚相

班高登仔毫無理據就信晒成件事仲幫樓主
護航同推爆個post 佢

淨係識屌人唔信就唔好入黎/進入左司法程序

只要有人要求樓主比証據都即刻比人圍插

心照啦炒慣晒車

最後味不了了之
有人提起就繼續話進入左司法程序
叫人唔好問

最後有人cut snapchat圖 真係有圖wo

咁人地都講進入司法程序連師爺都叫佢唔好講 出埋超必仲可以點

果兩三張圖你有無睇過
一張利是入面有葉
一張影部PS4 only
一張係影報案紙

都係佢地果句啦 唔信既就出返去
叫佢地注意車速 比人屌返轉頭

咁怕炒車 做cd rom啦
最後笑得最大聲個個咪你囉

究竟炒車有幾大件事？

推到巴打出現

係囉 炒車又點

呢個我早兩日先同朋友講起

其實覺得有懷疑唔信有咩問題

思古井咁夠晒熱血啦

又起人底又貼人貼招

炒完車搞到人一身蟻就縮埋一邊

一路都好想知 最記得係封樹葉

巴打你在那？

真？！

驅蝗特攻

好彩無蝗親國戚

D蝗好撚煩

有冇更新

GAPGAPGAPGAPGAPGAPGAPGAP

毎年新年開post回帶 告誡巴打

( Show Blocked User - LalalalaaLal )

冇左下文

仲未岀現？

推推先

泥泥？？？？？泥泥泥泥泥泥？？？？？？？？泥泥？？？？？？？？泥泥泥泥？？？？？？？？？？泥泥？？？？？泥泥泥泥泥泥？？？？？？？？泥泥？？？？？？？？泥泥泥泥？？？？？？？？？？泥泥？？？？？泥泥泥泥泥泥？？？？？？？？泥泥？？？？？？？？泥泥泥泥？？？？？？？？？？

推
當時真係笑到gap gap 聲

屌你老母 點呀